\documentclass{beamer}
 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{color}
\newcommand{\zitat}[1]{\tiny \textcolor{Gray}{\cite{#1}}}

\usepackage{caption}

% theme
%\usepackage{transparent}
%\setbeamercovered{transparent}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\setbeamertemplate{footline}[frame number]
\setbeamertemplate{frametitle}{\color{TUgreen}\centering\insertframetitle\par\vskip-8pt\hrulefill}
\definecolor{TUgreen}{HTML}{649600}
\setbeamercolor{title}{fg=TUgreen}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=TUgreen}
\setbeamercolor{structure}{fg=TUgreen}
%\setcounter{tocdepth}{2}  <-- reguliert Anzahl der Subsec. im Inhaltsverzeichnis

 
%Information to be included in the title page:
\title{Sample title}
\author{Anonymous}
\institute{ShareLaTeX}
\date{2014}
 



\title{Realisierung einer Arduino-Wetterstation mit lokalem Webserver}
\author{Dennis van Elten}
\institute{TU Dortmund -- Experimentelle Physik \newline Fortgechrittenenpraktikum}
\date{25.04.2016}

\begin{document}

\begin{frame}
	\thispagestyle{empty}
	\includegraphics[width=11cm]{logo.png}
	\maketitle
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Übersichtsfolie %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{Entwicklung des Projekts}
\begin{itemize} 
\item Einarbeitungsphase in und mit Arduino
\item Sensorik: Temperatur- und Luftfeuchtigkeitsmesser
\item Visualisierung der Daten
\begin{enumerate}
\item[$-$] LCD-Display
\item[$-$] Lichtsensor
\end{enumerate}
\item Visualisierung der Daten II - Lokaler Webserver
\item Bau der Holzkonstruktion
\end{itemize}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%% Folie des realisierten Projekts %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{Das fertige Projekt}
\begin{figure}
    \centering
    %\includegraphics[width=0.8\textwidth]{Projekt_Fertig.png}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{projekt_aufbau.png}
\end{figure}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Sensor %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{Temperatur- und Luftfeuchtigkeitsmesser}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{Sensor.png}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.2\textwidth]{sensor_alone}
\end{figure}
\begin{itemize}
    \item Anschlüsse: 1. 5V \quad 2. Data \quad 3. / \quad 4. GND
    \item Temperatur: -40 bis +80 $^\circ$C ($\pm$ 0,5 $^\circ$ C)
    \item Luftfeuchtigkeit: 0 bis 100 \% ($\pm$ 2 \%)
    \item PullUp-Widerstand
    \item[] 
    \item Hitzeindex HI: \\ $c_1 + c_2 T + c_3 R + c_4 T R + c_5 T^2 + c_6 R^2 + c_7 T^2 R + c_8 T R^2 + c_9 T^2 R^2$
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{code_sensor_temp_luftfeuchtigkeit.png}
\end{figure}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LCD-Display %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{LCD-Display}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{lcd.png}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{lcd_alone}
\end{figure}
\begin{itemize}
    \item Anschlüsse: 1. GND \quad 2. 5V \quad 3. Data \quad 4. Taktsignal
    \item $I^2C$-Kommunikation: Master-Slave-Verbindung
    \item Potentiometer als PullUp-Widerstand
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{code_lcd.png}
\end{figure}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Lichtsensor   %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{Lichtsensor}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{licht.png}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{light_alone}
\end{figure}
\begin{itemize}
    \item Anschlüsse: 1. GND \quad 2. 5V \quad 3. Data 
    \item Bereich: 0-1023 (10-Bit-ADC)
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{code_light.png}
\end{figure}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%   Ethernet   %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{Ethernet-Shield}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{ethernet.png}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{ethernet_alone}
\end{figure}
\begin{itemize}
    \item Anschlüsse: 1. SS  \quad 2. MOSI  \quad 3. MISO  \quad 4. SCK
    \item Ethernet-Shield ermöglicht Netzwerkkommunikation (SPI)
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{code_ethernet.png}
\end{figure}
\end{frame}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  Messung  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}{Sensormessung}
\begin{figure}
\hspace{-2.5cm}
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{aufbau_messung.png}
\end{figure}
\begin{figure}
\vspace{-0.5cm} \hspace{3cm}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{messwerte.png}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{messung_arduino.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{webserver.png}
\end{figure}
\end{frame}



\end{document}